想知點做到

點打出黎

D亂字

有冇特別名架

推

想問呢d係咩黎

冇人知？